咁搞法咪愈來愈多餐廳休息清潔

個個戴住手帶出街食飯
食完就間餐廳休息十四日
咁其實可唔可以民事控告食客
仲有政府會唔會考慮定額罰款同一定判監
增加阻嚇力

手帶賤種

真 咁先有阻嚇性

只要中招嘅全部係藍餐廳，政府會好快做嘢

就嚟一入餐廳 搓手探熱 加多項舉對手檢查

唔係話除到落黎咩

戴手帶衝入藍店

我自己整一條入美心行個圈

貼文宣帶定條旁身 防暴見到都彈開十米